好熱

想問Aape 點讀
想問Apple 點讀
想問Airplane 點讀

壓
愛蒲
艾雅萍

我讀Aape
Apple
同Airplane

你點讀

A-A-P-E
蘋果
飛機

hi me sleep la

goodnight

屌
有人讀A 蒲

又有人讀@蒲

我讀@蒲